買左熊應唔應該即刻反手入牛？

彈極有限 今日托沽咁明顯

當你開市做得切 怕唔怕左一巴右一巴

跌硬喎, 不過唔好買熊, 沽期權唔怕殺動物

抵撚死啦